iPhone xs 配置流出？

512G!

iPen

iphone 9

廢lighting係100%無可能既事

Iphone9廢touchid?

規格呢個字係咪消失左？

廢lighting 無可能啦

用日文寫即刻感覺真咗

想問下點解規格好過配置？
又係因為香港人用慣，點解要用支那用詞？

下，用type-c

淨係寫得出 3/4 GB RAM就知假

從來唔到拆機果日都唔會知

iPhone SE 新model開發中止

type c 轉 lighting 呃多筆先啦緊係

過多幾年 全面轉type c 又呃過

Noooooooooo

唔信用USB-C，似流料

日本仔野信唔過

假到

USB-C

全部都無晒touch id?

Lightning 就lightning
Light咩ting

炒車

神早估到啦
所以4月一出即買紅iphone 8+ 最後一批touch id

apple點會放過用lighting賺錢嘅機會